我係空姐 公司話唔提供口罩俾我地

今日收到公司email 話機上面既口罩只係提供俾sick passenger 我地e d高危前線員工就要自己供應自己要戴既口罩 而且重要mark返低每班機用左幾多個 用完要鎖返好係架機度 聽到依個消息我真係唔想返工 依間公司連一個安全既工作環境都俾唔到我地 班仆街膠層就可以home office 理得我地死 係廉航返工 連條命都賤過地底泥

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

邊間？

罷工

開名
所有垃圾公司都要清算

香港廉航

cx ka?

顧員條例好似有講要提供裝備比員工
如果唔係就犯法
樓主會唔會研究下哩方面?

Express? 罷佢老母啦

屌 做過幾間港資都係咁縮骨
唔撚好做啦

香港航空業界聯合工會

（一）致力團結所有航空從業員，促進航空業各界之間的關係，為各持份者作溝通橋樑；

（二）以各種合法方式，盡力維護並爭取有關勞工、工會及本會會員的利益和權利。

Telegram:

Facebook:
Telegram Group:
Instagram:

Telegram Hotline:
Email: hkaiunion@gmail.com
WhatsApp: 52472012

公會幫到你

同另外兩間同一公司，另外兩間都一樣

唔好返 我包起你
開個價俾我

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

應該有好多同行遇到呢個問題

我個人認為通知傳媒會有用過報勞工署

Hke

報蘋果

罷工 停飛 自保

訓左無睇，罷工未

唔番囉